求插醒 我想買iPhone12 俾個見過幾次面既網友

介紹一下背景（認真post）

同個女仔上網識，app入面見到佢笑果張相就好鐘意佢，之後成日主動搵人地，後尾見左幾次面都有送d 小禮物。因為都真係幾鐘意想認真發展，所以將之前其他人曖味緊既關係結束曬，得返佢一個

到今日果陣，女仔話想換電話，我好衝動想買俾佢，俾同事拉住左，而家15 16緊，點算好？？？

利申：會儲錢既窮L

我都想換呀

快啦
有誠意啲送12 pro max 512gb

笑左，佢成日叫我傻瓜，係未笑緊我傻仔

係pro 256 ，幫我慳左千幾蚊ga

唔係 你係傻兵仔

傻瓜 我都想換呀

佢有俾我拖下手ga，佢話自己幾年無俾人拖過，我聽到個人覺得超級開心

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone12...之後我就同佢出左部iphone12...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

BB~~禾刀想要牙~

一個二個 認真俾d 建議

唔好因為一個人個樣就沉船喇，佢當你ATM渣，交友app揾倒真愛，唔好玩喇
你想揾地方洗錢，點解唔捐俾612/星火?

師兄 打沉我既

無lu 得佢係我BB

咩網

可能我表達唔清晰，以前人地沉我船多而家終於到我沉返人。。。。。

我都想換呀 靚女黎

拖吓手就有最新iPhone
我比個攬攬你送部MacBook比我OK?

拖手係軍糧

咁我都可以咁講喇，你點知佢番到企係點樣
講渣，你又信
你送佐俾佢，佢突然唔理你，你咬佢呀？

買15 16囉

補充一下，之前女仔ig story post 左話想要d 野，我為左俾驚喜佢當日即刻四圍撲買俾佢，佢無要求過，大家唔好咁話佢啦，佢好女仔黎ga

至少都等佢做咗你真。女朋友先好洗錢落佢到
如果佢係好女仔，就算你肯送佢都未必敢收，可能嚇親佢𠻹，呢啲心意嘅嘢到第日一齊咗你先講啦，大拿拿幾千蚊明明可以分幾次洗喺溝佢嘅過程到，三思三思呀清

兵

CMB ~~~

建議你買，記住貼埋moon貼，加埋hello kitty保護殼成set 送比佢，咁先突顯到你嘅真心，一定加好多分

你哩D叫思想簡單，見面1,2次就沉，冇聽過女人未到80都唔撚好俾飽飯佢食?
你買囉，等你過兩個月上黎開po話俾條女飛佐

我的眼中只有她，認真

樓主想唔想同ME做網友?

😂😂咁計ga 咩，佢聽日可能跟我返屋企同我屋企人食飯ga

咁你又上黎問？

app雞過佐海就神仙

以後我想換電話終於有新方法

我以前都係咁都明白，但師兄我而家好鐘意佢，抽離唔到😂

劇情就係等到你買比佢就同你say bye

屌，咁你正路都唔係見面幾次就重手送禮物喇

比月費

巴打我靚女黎，近排都想換電腦

笑左sor

你打幾野丁冷靜個人先喇，你根本慾火焚身

毒撚d錢真係好賺

我同你傾啦 唔使iPhone 折現一
半ok？

師兄 妳說服到我，分幾次用仲好，多謝呀清

入黎就係想睇呢篇

我見到清咁打真係會心一笑

買左就真係傻西瓜啦

不需要了 我應承過佢以後剩係想同佢一個過

我用心寫佐咁多reply，樓主竟然唔多謝Me

應該不會吧👼👼不會覺得開心ga 咩

你老味，我應該水你去買

見到你一定打醒你
咪傻啦，用錢買唔到真感情
你個fd做得岩
咪撚買呀你同我聽住

no la 好多人都有like 返我 但我剩係對佢一個上心

都係 頂爛市，我之前都有準備d 小禮物俾佢ga 又有寫小卡片

拍拖未過半年都唔好買貴過2000嘅禮
除非你有錢無地方洗

劇本一
唔送，嫌你窮/唔捨得洗錢係女朋友身上
88
劇本二
送，目的達成
88

Lm睇結局

Sorry 我只想要她一個 看到她我就開心

其實果位巴打係想買俾me

窮L就唔好充大頭喇
條女係冧你送條鳩毛比佢都會跟你
條女唔冧你盞做送禮勤

此post已完

呀清 多謝你我唔知點解見到佢就會咁，我玩apps 已經玩左十年+ ，基本咩都見過曬，撻Q 今次

圖

呀清 多謝你 我都慶幸人生上有d 好似妳咁既朋友

買啦，唔買會後悔。幾千蚊啫，氹到女仔有乜所謂

如果我係嗰個女仔，我一定一定唔會收。
1) 同你感情唔深，唔想欠撚咗你
2) 我會好懷疑你有無能力儲錢，點解洗咁多錢買禮物俾個見過幾次嘅我
3) 你咁撚容易買咁貴嘅嘢tum我，好可能你都係咁容易對其他女仔
4) 我唔係要奴隸，我唔係要另一半fulfil all my needs
5) 非常受寵若驚，可能會嚇親，唔夠膽再同你聯絡

我以前都係咁 我都知道女人係養唔熟的

無咩所謂
咁先顯得你誠意
幾千蚊貨仔咪當豪下
當刻快樂先至係無價

有無真結局

2個人開心一齊～

不過如果個女仔拜金，應該好受
但我覺得真係好嘅女仔，都唔會feel comfortable with your act

會收你部電話既,唔係拜金就係騙徒,樓主想同邊樣拍拖?

有同事即係都廿幾啦，仲做兵仔

反駁唔到

你智力有問題？

無圖啦，咁毒既野唔敢俾人知

你幻想下個女仔,真身係肥毒阿叔嚟
就自然打消念頭

on9到唔識話你

冇錢又學人扮曬野

清真心回覆？？

你係咪癲架

啱啱識就iphone12 一齊左先送都未遲啦
而家就咁大陣仗 遲啲一個月紀念日呀聖誕節呀咪冇晒貨

唔知點解 我覺得佢應該會開心 我係未做左兵

刷定排牙等食朱古力啦

拜金女係無底洞
知你冇樓已玩完

但係我有理智話俾我聽唔應該買

我都想要，平平地地12 mini就得，可摸以送埋比我

唔知你真定假
但如果都送 都幾on9

人地咪畀緊意見你囉。咁都get唔到? 樓豬沉哂船

珍見到女仔開心個樣，咩都返晒來

學森美D招
你幻想條女個西係屍體臭，咁就唔會沉佢船

珍惜 好女仔黎

答係你咪又係心郁郁

咁你咪當轉個角度思考

當屌隻貴價雞

難得自己合眼緣

屌到已經當賺到

都唔想 我想要認真

英雄所見樂瞳

都係
話唔定買俾佢之後有蝦條

但你唔係佢唯一嘅BB

都啱~無貨買，開左個唔好既頭

老實講你買俾佢佢一定肯俾你屌

送啦
唔送無手仔拖

BB我都想換

有冇蝦條先
有就無所謂啦

蝦條唔係免費既咩
宜家進化到蝦條要成皮

買！一定要買比佢

我都諗起呢篇文

你覺得我地唔認真咋

會唔會太大撚頭
娘娘只可遠觀

你諗下
你送左電話之後
佢都已經打爆機
唔通博你下次送架車比自己咩
仲駛乜再同你傾計
依d野緊係慢慢黎

買比自己 送部舊既比佢

你自己鍾意啦 你想上嚟晒大方？

升到上將喎，叻仔

故仔唔錯唔錯

......

想同樓主做網友 然後一齊出幾次街

10萬得啦
搶你生意
靚仔既話1萬

入嚟就係想睇呢篇

自己都知沉曬船

唔知你假膠定點
但用禮物打動而唔係你個人吸引嘅女仔
終有一日 會因為你送唔到佢想要嘅嘢而散

哈哈 至少無話買512

其實我無諗過屌 呢樣野。。。。

係到送俾我先啦垃圾

可摸耳做你網友

認真答

生炒骨

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X豐速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個波板糖俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜萬聖節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone12 ...但係我唔夠錢,唯有同佢出左部iphone12...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,倒數果日會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps5 game鋪 訂左隻人中7,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我果晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢telegram俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

整埋生炒骨兩樣一齊送啦屌

傻西我都想換

真係 我想長遠ga 其實

你咁心甘情願
此post完
期待續集

清高質回覆 會唔會佢鐘意既係我果份心意呢

咩叫生炒骨

如果有下集會同大家更新 聽日會見面

認真唔好咁做

假設佢其實係想巴打你送電話俾佢，就算日後成功追到手，你又有無足夠財力去繼續滿足佢拜金？

假設佢無諗過要你送俾佢，收到嗰刻會唔會驚多過喜？相交尚淺但收咁厚禮，佢會唔會尷尬？

如果佢唔鍾意你，會因為部iphone而改變主意既機會有幾大？
如果佢鍾意你，又何須咁快咁重銀彈攻勢？

回頭是岸呀施主

咁你開post做乜鳩

想大家支持佢

多謝清咁長分析 ， 我諗得好清楚，大家講得岩～ 我急進左，清幫我慳左成皮野

樓主真係唔屌唔得
好心你咪一廂情願自作聰明啦
人地話想換電話 你就即刻諗住送部iphone12比人？

你有冇諗過個女仔其實係想換android呀？
所以話而家d毒撚 完全唔了解人感受

笑左

想大家插醒我 結果都係醒左

好女仔唔會無緣無故收你貴重禮物
你買咁貴嘅野對呢段關係只會有害無利
除非你唔介意用錢買起佢

諗諗下都係 小禮物怡情，我相信應該唔係收兵既，可能我講d 唔講d

認真想問樓主 平時儲幾錢個月

佢當你提款機咋

大概18000

我想要層樓啊 你係咪即刻送俾我？

如果個女仔正正常常想同你發展嘅 收到手機殼 會開心過收手機啦
送咁貴 會嚇親佢啦

一個月儲18000 唔怪得你咁想送啦
明白哂

我希望唔係 但如果無辦法 我都願意做佢一世既提款機

屌你老母 你送啲handmade嘅嘢俾佢好過啦

人地要部電話渣，唔通要你d精蟲咩

但睇睇下覺得樓主似假膠

買嘅話梗係買3310 可以防狼

我教你All in TSLA
你送咩比我?

更新 佢話其實只係以為我講下笑，叫我千其唔好認真，佢會有壓力

唔會如果鍾意你嘅心意
你自己整啲嘢食 或者小手工比佢都會冧
但如果佢唔鍾意 淨係鍾意你送iphone嘅心意
咪即係鍾意你啲錢

叫隻酒店g定下驚再諗

拍左拖先送都未遲

其實係咪你地成班友自作多情？人哋只係單純想開post換新手機佢有冇tag樓主名啊?可能你送俾佢都唔想要呢屌

扮乜撚嘢呀？ 呢度成班仇女連登仔 你知道結果會係點囉 你只不過想有個藉口唔好買

唔好衝動

無錯，只係想俾大家點醒下

咁收皮啦 嘥我哋口水

醒啦樓豬！！！！

送，你都傻既

捨不得孩子套不着狼

Book定酒店，送俾佢，順勢…慶祝

唔洗一萬換到個女朋友 樓主快啲買 問埋佢洗唔洗airpod pro 同apple watch,
可以順便問下佢要唔要樓 買埋樓比佢 肯定聽日就可以去簽名結婚 後日就有個仔㗎啦
gogogo
lm等睇樓主變人生贏家

入黎為左睇呢篇

長遠就每年出新機都買

最後統一回覆各位清，首先多謝大家意見，佢見左我屋企人喇，結果都係無買到，佢係一個好女仔黎，我會好好對佢ga，多謝大家～～

信我 買啦

話你知，你一日未扑佢你都唔好洗咁多錢落佢身上

影左2000蚊貼紙相潮文

on9

送還送, 盡量唔好送D可以TRADE IN既野
你送的話, 包你有個thank you kiss
然後好快, 下次就想你買包包了
到時你再PO上黎分析下啦

i phone 到手就bye啦傻仔

一部iphone12喺真愛面前算得啲乜嘢?
你就真係醒下啦, 咁都問得出口

我係你就唔止送iphone12
佢有冇apple watch, macbook嗰啲?
一套送比佢, 佢一定仲開心!

仲有今次絕對係一個好時機
時間同機會係唔等人
佢話想換部電話, 就收到你嘅ip12
真係會感動到講唔到嘢

同埋我好肯定佢會好感激你送呢啲嘢比佢
我預計佢收嗰陣會表現到好唔好意思
不過佢一定心存感激, 好珍惜有你呢個傻瓜

到時你哋嘅關係一定會邁進一大步
你想唔想
約佢去邊就去邊?
同佢想做啲乜就做乜?

至於你問佢叫你傻瓜係咪笑你傻仔
如果你唔係太柒/太毒
佢叫你傻瓜好明顯係一個曖昧嘅暱稱
你有冇聽過佢叫其他人做傻瓜吖?

如果佢嘅語氣係好嬌嗲/溫柔咁講
我直頭覺得佢係挑逗緊你/想你挑逗返佢
你要勇敢少少!
好多嘢只要你肯踏前多一步就成功

雖然冇100%成功, 但你永遠唔試
成功唔到嘅機會就係100%
同埋就係渴求嘅欲望可能只係好短時間
所以你一定要把握呢個好時機
襯佢最想有新電話嘅時候送比佢

咁跟住落嚟嘅愛情路就易行好多

清高質回覆 勁過我身邊既軍師 但係我都釋懷左 唔係唔送 只係送完之後個關係好似扭轉左 變到唔健康咁

唔係送完就真愛, 係因為真愛先送
值唔值呢個問題幾時都係你自己覺得
如果人哋話你知唔做好蝕, 但你覺得唔係
咁咪OK囉
但如果你好鍾意呢個人想同佢有進一步發展
呢部iphone12都唔算貴啫
錢冇咗可以再儲, 機會冇咗就冇咗
同埋iphone12有好多部, 但真愛只得1個

咁係你On9，同佢好唔好女仔有咩關係？

清你講野好叻 請你食飯有機會

如果你搵到真愛，我請返你食都抵
加油

我希望你係假膠
唔想有人咁傻洗咁多錢落一個只見幾次既女仔身上
最尾被hurt

好認真啦喎

唔係假膠 100%真人真事 我相信人地對我都有意思既

好似好扭曲 所以無送到 唔通我唔送佢唔鐘意我咩

如果佢鍾意你，你送唔送佢都會鍾意
不過如果你都鍾意佢而佢又咁想有
你又喺呢個時間入面比到佢
佢一定會好appreciate你
隨時以身相許
當然送唔送其實唔影響啲咩
但你係佢你都會想人哋送

未同你一齊都收晒電話咁

咁洗乜同你一齊

送俾你同事好過啦
話晒佢都拉住你

咪玩啦，
先假設雙方都係真感情

電話呢D野都係一齊一段時間或者咩重要時刻先會送

你連開始都未開始就送電話，仲要最貴果種，咁你周年紀念要送到咩LV？

Ohgood luck
你最尾決定左唔由物質開始咪好囉

係的 琴晚仲錫左人一啖 手都唔敢亂掂～pure 過中學生🤦‍♀️🤦‍♀️

不如睇埋我笑嘅相先，我都想換電話

次次見都宋 宋禮勤都唔掂啦

入o黎就係想睇呢篇

你確定有我心上人笑得咁好睇，佢笑得好甜ga wor

普通冇錢人
見過幾次肯收人iphone做禮物既會係咩女仔

咁咪好囉第一次錫唔亂摸好正常姐

心上人？唔係一齊左啦咩？

我無開口住，打算凖備好一次隆重d 先開好

真係有得插？

我明點解佢叫你傻瓜

認真答你

你真係認真想同人一齊既
你可以買部電話比佢
但同時時要表白
呢部電話係你認真想同佢一齊既禮物
（訂情信物）
想同佢拍拖發展落去

當然 一般表白既前提係 你肯定佢都對你有好感想同你一齊
之後你點同人相處 佢咩反應 你自己自求多福 幫唔到你咁多 點樣睇清另一個人要時間
你就係要用呢樣野唔好再曖曖昧昧 直接逼佢揀拍唔拍拖

你衰極都係冇左部iphone 唔及你一個月人工

你絕對輸得起 值唔值得自己決定

認同
不如你買埋俾我呀傻瓜

嗚嗚嗚。。。。。我以前唔係咁，對住佢先係 諗得太多

我笑都好靚,送俾我

On9